其實皮帶會唔會係神器?

隱藏性100%
攻擊力可以好勁

仲有痕粉???